# ThreatModel

Парсер БДУ + минимальная подготовка к анализу

Для запуска:
1) В MySQL создать схему, например threatmodel
2) В application.properties данные для соеденинения с БД
3) В классе ThreatParser в строчках 40 и 41 поменять значения места хранения и загрузки файла на те, что соответствуют текущей файловой системе
